香港國歌

利申首先無話同唔同意係定唔係香港國歌
只係希望大家係可以比自己輕鬆一下
但勿忘初衷

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

我地只係唱歌係換唔到自由同民主
大家要繼續上街，繼續抗爭

寧為玉碎 不為瓦全

手足，加油

只係而家冇咩目標
星期六日遊行 一至五地區活動
圍警署又冇咩用 只好唱下歌叫下口號 KEEP住個熱度......

國歌真係有凝聚力作用